Wargame單野依家點？

OT緊好忙呀

【殺野戰迷案需等鑑證報告 押10.3再訊】

20歲Wargame小子郭葦諾早前疑遭人誘往藍田五桂山殺害案，警方事後拘捕三名與死者同行野戰遊戲的「戰友」，涉案三名男被告被控以一項謀殺罪，案件早上於觀塘法院再訊，三人暫時毋須答辯，控方申請押後以待警方繼續調查、等待鑑證報告及索取法律意見，裁判官決定押後至10月3日再訊，三名被告繼續還押。

被告依次是黃朗祺(21歲，冷氣技工)、嚴汝衡(27歲，地盤工人)及周正賢(21歲，海事處小輪助理)。控罪指，三人於今年5月28日在五桂山某處謀殺男子郭葦諾。

控方早前曾指稱，案中雖缺乏直接證據顯示行兇過程，但在警誡下，第二及三被告招認有份襲擊，首被告則稱事前已知襲擊計劃。被告又指，案發時第二被告在野戰遊戲期間，叫首被告在山上分岔口截住死者的同行朋友，第二、三被告遂有機會向死者襲擊。